分手..午夜夢迴時最難頂

好撚辛苦..

點解你可以咁仆街 付出真心有撚用

同問